觀塘嘅手足麻煩去a1出口幫手

等陣7點半有班十幾歲嘅後生搞放映會,
依家開咪講緊嘢,
但有個白衫企喺到唔知做咩
可以嘅請一齊出嚟幫下手
唔該大家

推

黑社會立法會議員何君堯

push

Push

up

手足要注意安全

帶定索帶行駛公民拘捕權

放工搭緊車 經過落車去支持下

女嘅唔好去, 男嘅同我出嚟唔該

佢係咪想痾尿?

趕緊去

有藍絲開始嘈

Gooooo

開始播

光復香港 時代革命

推
小心安全

宜家現場點？仲需唔需要幫手？

回應

依家準備播
可以就嚟咗先
預防勝於治療

暫時安全，係現場

推 人已到

小心啲
唔好落單

喺附近 有需要即到

Keep住播緊

路過仲見到平安

宜家收工過黎

係附近食緊飯，盡快黎

義工話會播到部機冇電為止

推！

[附上職員證] 全港醫護人員，無論你係藍、黃，請大家都要識分是非對錯

路過嘅都可以買啲水, 支持下啲後生

大家小心

疑似有白衫大隻黑社會轉登喺義工面見行過

推 已到

如果有人見到個著白衫嘅絲打 唔好點錯相

係有咩事？
比人圍定點？

有冇事?

Apm有人拎長鏡影落嚟

黑警係中上環放咗36粒催淚彈
有義士失蹤 有義士中頭
未知仲有幾多手足受傷被捕
關心元朗同時要關心中上環義士
仲有一直以黎被捕嘅手足
謹記我地目標係政權 唔好中政府計令運動失焦
請做簽名 以免運動失焦
另外 請勇武義士一定要好好保護自己

暫時冇事

推！

小心啲

避下先啦

黎緊

暫時冇嘢

推

住附近 經過 都去企一陣 唔好淨係影相就走
啲阿叔師奶見到多人圍埋就會企埋去八
要keep 住有人睇

香港加油

留多一陣！

冇事

PUSH

幫推

就到

而家仲要唔要

女既帶防狼噴霧喇

絲打小心 嗰個位好多道友喺度打躉

防狼噴霧犯法的
請用防虫噴霧

睇喺度都要俾你影

呢條友映義工

呢種草菇頭攞電蚊拍扑就最爽
但唔好試

現場仲播緊

岩先買完箱水去，現場巴絲飲多d水，天氣好熱

多謝你

現場有無野要？ 現在過來

眼見夠,你到可以問下啲義工,唔該你

辛苦你地，奈何屋企比較遠，安全問題放低箱水走先。見到你地好驚訝，仲以為唔好買水tim

f

我唔係義工, 純粹幫生睇實班後生驚佢地有危險姐

加油，天氣熱，真係要補充水分，唔好因為依個垃圾政府搞到身體。我地要長期作戰。

pish

完場啦

播就播完，不過希望各位可以黎寫下野，影響多d呢度既人

p.s. 下次不如支持下太古集團既水動樂

依家咩環境？

係咪D淺藍啊叔？

我一到就見佢，無出聲，望多幾眼，又唔係映牆或者段片，而係映講緊野既義工既大頭相。